成人網站PornHub藏「毒」！ 過百萬電腦遭受感染！！

〔即時新聞／綜合報導〕近日全球知名的成人網站PornHub，遭到資安公司Proofpoint發現，該網站中的Traffic Junky廣告藏有Kovter木馬病毒 ，並且藏身長達1年 ，估計約上百萬人受害 。目前受害的國家有英國、美國、加拿大和澳大利亞等4國，而亞洲地區未傳出有受害的情形。

↑ 全球知名的成人網站PornHub，遭到資安公司Proofpoint發現，廣告中藏有Kovter木馬病毒，估計高達數百萬的受害者。

全文：

據《堪薩斯城星報》指出，統計網站流量的Alexa公司指出，PornHub在美國排名是第20名，全球第37名。估計每天有8000萬人次瀏覽，並可能有數百萬人的電腦已經遭到感染。

針對Kovter病毒一事，PornHub官方目前為止並未正面回應，但Proofpoint公司表示，PornHub已接獲通知，並立即刪除Kovter病毒。他們也表示，受害國家包括英國、美國、加拿大和澳大利亞等4國。

目前未傳出台灣或華人使用者有受害的情形，但仍不可掉以輕心。有PPT網友爆掛分享資訊，引起網友搞笑回應，「好險我都看色情守門員」、「好險我不喜歡看歐美片」、「mac看的路過」。

如果擔心是否中Kovter，可以參考以下連結

根據綜合媒體報導指出，該病毒常見的模式是當 Windows使用者以「IE」與「Edge」瀏覽Pornhub時，會跳出要求更新Flash的視窗，而使用「Chrome」或「Firefox」瀏覽時則會出現要求瀏覽器更新的訊息。只要使用者點擊該視窗，將會啟動蠕蟲病毒Kovte的下載，而該病毒會長時間存在於使用者的電腦中，讓駭客得以用該電腦的點擊廣告賺錢。

出得黎行，怕甚麼

又話咸網係最安全既

依家可能開咗有花柳病毒，先有大迴響

我個電腦本身已經係裸裝，乜防毒都冇 ，入面乜都冇放。上得呢Ｄ網預咗。

用緊linux？

用電話上冇事

列曬四個國家出黎仲用個等字係咪唔恰當
等字唔係有未詳列既資訊先用架咩

我都係 不過所有個人資料包括信用卡都係用iphone先入

好強嘅摩擦力

廣告
adblock

綜合媒體報導，日前Proofpoint發現Kovter病毒，放在全球知名的成人網站PornHub的廣告裡長達1年。Proofpoint公司表示，Kovter是由1個KovCoreG組織散播，Kovter偽裝成軟體更新，使用者點擊更新按鈕，Kovter就會被載到電腦中，暴露使用者的個人資料和瀏覽紀錄，並透過使用者點擊假廣告賺取收益。

好彩用mac 機姐

window撚

上Pornhub睇CP個d

how abt thisav

岩岩先用iphone上完

印象中冇彈過句野出黎
可能一直有adblock

冇上pornhub/tube8好耐，太重口味

哇 啲hacker咁樣整個病毒都賺唔少
點解啲it狗仲成日呻窮

點解用mac會無事？

太少人用, hacker廢事整

因為it狗都有唔同level
大把it 狗數錢數得開心過ibanker

好驚

變態父權撚

除咗冇病毒，冇咗用電腦嘅必要經歷之外
唔係好覺得少人用有咩體驗上嘅不足

屌啱啱上完

好彩平時唔係睇pornhub

前幾日上完

唔用 adblock

用private surfing會唔會瀨野

ph有cp睇?

屌你啱啱先上完

metoo

今次仆街了

想安心打個丁姐

打個J啫 唔係咁開心啊

On9 先會㩒更新粒制

前排先上去睇vr 4仔

唔㩒就冇事？
但有時開套片都會有popup

點會得四個國家有事

我部Macbook應該中左毒

琴日先上完

廣告......仲要你更新，傻仔先會中

Safari 表示

用safari 有block popup
Chrome 都好似有

不過我用mac
唔知win有無分別

有時見到呢啲要撳野既廣告, 直接 COMMAND Q 算

黑客真仆街，大家都是有j 之人，何必趕盡殺絕

睇thumbnail就知啦 後生到 好多日本仔有 但係private 左既

百萬人咁少 ?

what is 祼裝

etc

上開禿伯

Avgle
Pornhub 多數睇 Erotic Asian Massage 同 Asian Man While Woman

Gay

有咩歐美av網推薦

呢d真係用家問題
關windows咩事
彈個廣告叫你裝野你又真係裝，一係弱智，一係廢中廢老

Mac+Adblock

依d大站唔係一有就del 咩

屌

唔敢上去睇gv啦
有冇ching 有其他gv網推介

有冇圖睇下係點 最近更新過